劏房波行埋啲咁弱智既野好難叫港豬愛國愛党

屌你老母5000蚊都要分期
有少少邏輯都知福利只要好少少正常少少邊個會反抗
土庫曼行北韓style但福利正到傻
近少少monkeypore有板都唔撚識do
電子消費劵真係似玩鳩藍絲廢老多

細細個賣白粉賣多d坐終身好過啦屌你
弱智
我點洗錢都要你管？北韓吖呢度？